[扮工動物園] 火熱動感星期四

好熱

想偷我雞？！

屌又無野做

你隻雞晌邊

幫我做咁啲

身為一幅牆, 我可以做既野有限

阿貓!!!~~~(黃飛鴻腔)

身為一個得兩隻手嘅人, 我可以做嘅嘢有限

好撚多野做啊呢幾日

同你老闆講

坐係到都唔知做咩尻好.....
係我眼中我已經將d野做好哂.....

年近歲晚係咁

x2.............

佢已經將某部份佢嘅嘢pass 咗俾我做

大陸放假...無貨落來...個倉靜靜到仆街

呢幾日天氣時凍時熱

你用你之前私人公司果套係唔得
入得正苦, 要識say no, 唔係入正苦做乜
由其是過左probate, 我成日都no 我老闆
grade 仍然 A

拎架電動車返來玩

凍熱唔緊要, 濕先煩
好彩今日有太陽

熱死我, 仲要鬼咁潮濕 好核突呀

濕滑既公路有松露

呢個好笑

有凍過? 你肯定?

我都想no....可以點推?
我一直以嚟仲要得B

平均嗰隻

"呢樣野係我層面好似唔係好話到事"

都冇花紅， grade A , B 有咩分別？

濕滑嘅明明係司機

唔係講話事...只係都係做report...而嗰啲我係真係做到, 只係本身唔應該我做

幾千銀

捱到年三十就有得放一個星期

你就好

初五就返工

升職有機 (即多啲人工)

關升職事

粗心大意既公路

"本身唔係我做咪得"

濕滑既公路上有粗心大意既司機松露

火熱感動嘩嘩嘩

但好好玩~~
嗰次去牧師屋企玩~~~玩咗好耐

係咪爛左

呢款

噚日先話初四

已不知成為習慣~~~~~~~~
呆望孤單的空間~~~

已經自動分咗俾我啦~
而晌之前就話: 大家都多咗嘢做, 無扮法㗎啦, 我都多咗嘢做....

靚太咪升職機會細過 Ching

寫紙走囉
appraisal 唔簽, 唔認同個grade

其實你都唔係多嘢做

邊有咁易爛...
不過好玩, 好似玩緊孖寶賽車咁

暫時無升職機會~~
Ching 嗰啲就大機會: 管過人, A report, 如果有做過兩個field, 加老闆推薦就升得~

管人, A report, 2 個 field 我都未有

我都唔知點開口好~
同埋我又唔太想走, 好想調去隔離GR

以為你玩

唉，我都唔知幾時有得升

我爭一個field, 想去HQ 做下D 犯眾憎位, 打落黎話人地交既野唔齊唔啱果種

做到思覺失調, 前言不對後語

私人公司升職靠人事
正苦升職靠時間

我加人工就得，最好唔升，唔使管多啲嘢

政府的中高層勁多廢人
唔撚想交稅

in tray 已唔夠位, 要另用紙箱放, 而我仲跟緊另一啲文件

我有玩~

我想晌呢個office, 但就去GR 位...好想好想~~

嗰個位好多人喉住

唔太想走嘅意思係, 想晌呢個office 繼續做..唔太想去其他區

其實我都唔是話一定要升嘅~
有得升多咁多錢, 當然好~
無嘅話都唔會話好傷心...只想hea 做到退休

我呢度max pt 之後就要等每年調整㗎啦~
再升先會多成皮

我呢啲小薯仔, 升咗都只會係低層

當事頭婆未返來...時間過得好快...
佢一踏入公司門口...時間變慢左

我老母whatsapp我話掛住我 咩料

能幹

到今時今日仲有人以為公墓員唔洗交稅

比D火我

架車 max weight load 幾多

我就係GR大寫

扣晒免稅唔超咪唔駛交

我都未MAX, 你梗係有排啦

send wrong, sor

你事頭婆係鬼怪

你到時就四皮一個月
但一個早餐200

send 比你老豆但send 錯左咋

btw 全部都L/M 黎既喂

有玩唔代表郁到

咁都唔係淨係公墓員有既福利啦

伯母近來情緒點

被能幹

你我份糧都係晌啲稅度嚟

火機(給)

拎架唧車黎片灣~

想做死人咩~

屌又冇野做

咁又唔知喎~唔是大人玩㗎咩?

好似本來係企嗰啲平衡版嚟, 但可以加seat 改到 mario cart 咁

你比左信仲想做D 咩

燒左疊野

GR 幅牆好做嘛

鳩坐好悶

唔駛交

仲有7年

唔好做, 大寫成日搵我黎抹鞋底

等lunch

跳下舞, 老闆問你做咩, 你話跳緊草裙舞

Alice in the Wonderland 隻兔

我估到時max pt 都係大約35k

38啦

咩係L/M

差啲飄移

唧車我N年前份工玩過 (當然唔是被唧)

.................
你做左5年定5個月

唉..潛水做吓嘢先

堅想

我唔介意再多啲

年紀

5年
我呢度啲人只會叫呢埋嘢做啡皮file

腰圍

唔浸你哋玩呀哼

你諗返你入來果陣個MAX 係幾多就計到
我入果陣, MAX 係20K, 而家都28K

蟲蟲話唔介意多啲

出糧未

未

25號

27 表示

23

月光族 ?

好難儲錢

月唔月光都望出糧架啦

望財務自由

收入支出平衡已經好好~
你有排都無得自由

早

lunch time同大家請安
晏就又要做到仆街

近期唔係好平衡，琴晚又6500

安安，lunch 中

買富富呀？

頭先訓到好冧

我想帶個 pillow 返公司

我都想

一定勁多口水

結婚項目

zzzz

咁妳的確似38

胸圍

唔好出咁早 一個月出兩次既我$600交津泡湯
到時慘過借錢
出又唔得多

人工 10%

胸圍38一定係美極

教授

a0表示 6.5k 好似買唔到乜野

即係想買乜

買iPhone 6388
20克金牌 6xxx
半卡石

65K先搞得掂

人工高 忙到仆街
人工低 hea到仆街
你地點簡

平均每樣都係6500姐

o殊~~~~~

點都仆街, 梗係人工高

半卡石65k
iPhone 金牌二選一咋

好似有啲道理喎

睇錯卡半

大老闆請食cherry

一人一粒

隻手好肥..

哪有錢

咁都有得out focus

啲手指粗到廚師腸咁

所以為人父母好辛苦架

你見過我隻手, 係粗過做女時啫, 有廚師腸咁咩